[急放] [全部衫買錯大碼] [ 錯台請細力屌]放Uniqlo衫 共4件

1. 原價 150 現放135

2. 同(1) 同一件 只不過唔同色 一樣放$135

3. 白tee 原價50 現放 40

4. 老虎tee 原價100 現放80

全部衫只係著過1次(試著) 99%新
本身唔買m size但係朋友叫我買大個size
冇諗過大一個碼會咁誇張

有意請telegram: chiftti
全部收曬 350蚊
超級等錢駛 唔好意思

絲打既話我3500蚊收

3萬5

唔識去換？

個topic

因為我買翻嚟放張單落個銀包到
翻到屋企唔見左
再加上我手多剪左牌

可以搵絲打出嚟交收嘅

借朋友ac開post
新會然 有錯請見諒

靚仔巴打嘅話我$10000收

太柒，不了

請到中上男神嘅話我$100000收

二手好意思放咁撚貴
撚有人同你買

我再度度佢
真係好等錢駛
同埋真係試著左一次咁大把
同全新冇分別

毒撚一個啱唔啱

窮撚冇taste
Sorry

兩件tee 幫你買啦

麻煩telegram我@

Tg: chiffti

麻煩請telegram chiftti
感激不盡
連登有愛

還在嗎清

拎返去退或者換啦